一日升一日跌點玩....

睇吾透

咪一日牛一日熊咁買

利申：已發達

食晒個波幅，一星期等於你搵成世啦

你都識講一日升一日跌喇 咁都唔識玩

訓身買單跳，1,2,4,8,16 過4口袋16億收得手啦

每日收市前做lplc, 第二朝開市放